原來都幾靚女【刀仔拮大髀？】被批唔適合做Drama 離巢蓋世寶：因為我唔夠假

以為佢唔夠ANNUAL LEAVE

做廿幾年人工先得萬三，又無機會拍廣告做代言人，Lulu姐應該一早就另謀高就啦

嗰套膠劇<大冬瓜>，劇情仲低智過放學ICU啲遊戲，可能Lulu覺得無問題，但套嘢當年係黃金時段播，反應非常麻麻，其他監製之後仲敢搵Lulu在正經劇孭重飛咩? 你以為班監製個個都係Robert?

同埋肥絲大隻應該會好快出嚟指正大家，蓋呢個姓，應該讀"葛"

咩叫刀仔拮大脾？

黑肉

細波版朱茵